其實真性情同西女人只差一線

唔知點解好多西女人好鐘意標榜自己係真性情，然後就老奉要身邊人受佢地氣，屌返佢地轉頭就會用埋哂啲閪語氣講：吓咁我個人係咁真架啦！
用下個腦啦真性情唔等於態度閪啊

┌○┐
｜戇｜
｜鳩｜
｜仔｜
｜證｜ﾊ,,ﾊ
｜明｜ﾟωﾟ )
｜書｜ ／/
└○┘ (⌒)
し⌒“

噉如果佢真性情本身就閪呢？

佢真嘅性情就係西
佢將最真實一面表露出黎